[百國聯軍] 班農驚爆多名武漢實驗室科學家叛逃 與西方情報機構合作將揭疫情真相

前白宮首席策士班農（Steve Bannon）。（法新社）

〔即時新聞／綜合報導〕中國女病毒學家閻麗夢先前逃出香港赴美，10日接受美媒專訪時爆料中國與世界衛生組織（WHO）聯手隱匿武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情，引起熱議，不過擁有更關鍵證據的外逃中國科學家可能尚未公諸於世，因為前白宮首席策士班農（Steve Bannon）12日爆料，已有多名來自中國武漢實驗室的科學家「叛逃」至西方國家，並且正在與西方情報機構合作，而這些情報機構正在蒐集證據，以證明病毒是從武漢實驗室外洩而出。

英媒《Daily Mail》報導，與川普政府關係密切的班農12日受訪時爆料，多名手握證據證明病毒正是從武漢實驗室外洩出來的中國科學家已「叛逃」至西方國家，並正與西方情報機構合作，「他們還沒有對媒體發表談話，但武漢實驗室和其他實驗室的一些人已來到西方，正在提交中共有罪的證據。我認為人們會感到震驚」。

班農進一步透露「我知道一些叛逃者正在與聯邦調查局（FBI）合作，試圖把武漢研究所發生的事情聯繫起來」，他還直指武漢實驗室「運作極其糟糕，管理極其糟糕」。

班農透露，西方情報機構正試圖蒐集證據，以證明病毒是因為一次事故而傳播開來，而這些叛逃的中國科學家正在與美國、歐洲和英國的情報機構交談，「我認為他們（間諜機構）具有電子情報，並且已詳細列出誰有進入那個實驗室的權限。我認為他們有非常強而有力的證據，再加上現在更有這些叛逃者」。

班農透露，自2月中旬以來，來自病毒實驗室的這些科學家已離開中國和香港，並與西方情報機構合作，「（美國情報機構）與英國軍情五處（MI5）、軍情六處（MI6）正一道試圖建立一個非常徹底的法律案件（legal case），這可能需要很長時間。這不像詹姆士龐德（James Bond）的電影情節」。

班農還暗示，當年協助建立武漢實驗室的法國政府，在實驗室留下了監控系統，「這個實驗室是在法國的幫助下建造的，所以不要以為裡面沒有監控設備。我想你會發現，這些傢伙（指中國科學家）所做的實驗並未得到完全授權，或者他們並不知道自己在做什麼。不知何故，要麼是因為無意的錯誤，要麼是因為實驗室技術人員的失誤，其中一種病毒洩露出去了。這些病毒並不難傳播，這就是為什麼這些實驗室如此危險的原因。」

與流亡美國的中國富豪郭文貴關係密切的班農認為，不管病毒是來自於海鮮市場還是武漢實驗室，中共隨後隱匿疫情的作為，使得中共犯有預謀殺人罪，「如果他們在12月的最後1週直截了當地說實話，95%的生命損失和經濟大屠殺就會得到控制」。

這個實驗室是在法國的幫助下建造的，所以不要以為裡面沒有監控設備。

真諷刺

P4 一定每道門都有 record
不過問題係啲資料喺邊個手上

班農 -> 9up
侵 -> 大豆
袁爸 -> 大紀袁

下一個會係邊個被改名呢各位五毛？

吱下有多啲

有料就爆啦
想知真相好耐

聽住先
佢同郭文貴之前啲水份太多

鳩talk無用㗎
不如直接搵個証人出嚟爆料

,,,,"「這個實驗室是在法國的幫助下建造的，所以不要以為裡面沒有監控設備。...."

wow.. I guess CCP missed this or was not even aware of it.

That's why so many people keep watching TV series.
It takes forever to reach finale, but still keep watching, waiting, expecting, watching again, then looping...

He's not right everytime :(